無論如何，沽空公司尋晚心理戰已大勝

上星期五頂到$320，大家個心雄咗，個個都1000 5000 10000 32857 包埋自己

但Weekend吹淡風向，一大堆Bot 同 News，然後配合埋尋日低成交Short Laddar策略去招呼SH人，本身帳面贏緊嘅輸咗大部份Profit，會怯係人性。

如果今日升到300，有幾多人仲坐得穩到尾，定係沽返啲出去？車門大開咗，係最後落車機會定係上太空嘅機會，又係人生交叉點。

大家假設沽空公司輸咗90%，佢地嘅任務得一個，輸少當贏。

坦白講呢一Round 使橫手+尋日Short Laddar幫沽空公司控制咗好多成本

利申：望住由贏40萬 到 打和，唔知點算好嘅順風車傻散一名

to the ground

今日實再洗 輸得起就坐

贏40個...巴打買左幾多

加注囉

我輸緊14萬了

坐穩，你15/16已經輸咗一半......

200@$162，見証過$480所以最高Win$40個

你呢啲心態唔適合炒股，又或者買返大藍籌去坐

我承認我心理質素好差

same here ,$170@200 當無玩過，未係好驚

最高盤前500

唔緊要啦 投資又賺錢有輸錢 最緊要心態整理返好就得

push, SH TO MOON!

盤前唔計啦